今次算唔算完美體現三權分立？

司法 行政 立法互不相干 並相互制衡

我覺得就嚟變三十權分立 剩係警隊都佔十權

講起又講,其實依家張建宗係個政府入面擔任咩角色

成日話大陸化 我完全睇唔到

人地三權合作

三權分立交通督導員 俗稱黃腳立

球王

濕鳩正苦行撚返我地香港人條舊路 玩割席 笑撚死

分波

咩都唔關佢事 每日返office都只係影下印同洗下杯

三權分立乃香港法治的基石(小學常識3，2005)

我睇就係居中協調 同決策沾不上邊

話雖如此,係呢個垃圾團隊入面佢應該係笑到最後個件
佢應該多謝柒婆睇唔起佢覺得佢廢

你咪話 荷官都有個官字啦

依家係行政分裂喎

指揮官：我嘅下屬並唔代表我

又多幾權 百權分立

G持政府依法施政

林鄭你老母俾狗屌

粒子彈都有份

架空

粒子彈：我冇收到上面指示話我可以被發射喎

三權互射

醫管局：系統擅自洩漏病人資料 非本局之決策

登下腳

割到呢

港隊有希望喇

醫管局：佢個嘢壞左啊

張建宗：咩橡皮圖章 我連個人都係橡皮嘅彈下彈下咁

真。公務員 不問世事只求人工

張建宗或成為最大贏家

系統：屌啲資料自己走撚左去呀！我想拉都拉唔撚住屌佢老尾

push，抗爭聖經

【召集大量連登仔】突襲! 分化藍絲第一擊 Fb反擊戰
陣間2點開戰 跪求大家幫手

確保互不相撞
策動TiKiTaKa

負責話畀大家知邊個負責乜嘅人
以球隊陣型黎講, 佢即係今季車仔嘅佐仔, 即係分波手
啲波係咪分得好C服呢

張建宗：作為主要官員 我有責任提醒並指出各部門之合法權益及義務

童軍條領巾個扣都有份 永不落空

屌 笑到收唔到聲

勇武 和理非 泛民三權分立

林鄭：俗語都有話 兄弟爬山 各自努力 走先！byebye！

劏房波就爽啦， 日日係office un un腳食花生

劉江華副局長：？

錄音機

錄音機：張司長之言論不代表我

托撚緊柒

林鄭：你劏房就叻 識唔識劏政府？

求解

挑起民憤

籃球嚟講啫係控球後衛 近年強者有CP3, Curry等

卸膊嗰陣埋又一樣

但係佢唔識得分, 肯定唔係你講嗰兩個

威爾斯親王查爾斯王子殿下，全名為查爾斯·菲利普·亞瑟·喬治，現任英國及其他大英國協王國的王儲。他是現任英國君主伊麗莎白二世和王夫愛丁堡公爵菲利普親王的長子，因此他排在英國王位繼承序列的首位。 他是英國歷史上在位時間最長的王儲，自1952年至今。 維基百科

出咗個名就明晒，無睇過個樣

英國皇位第一繼承者

開post講

我地要埋牆頭草嘅民意！分好返d因果關係

幫幫手，同意就請推上熱門俾多d人睇到

不流血，不分化

求求大家睇下

等緊做署理行政長官

毅進制計出黎得一權炸

勇武派老鬼教你點抗爭

- 分享自 LIHKG 討論區 幫手推

民陣：

舒服型官員
負責中間駁腳，第一時間將個波傳出去
0助攻0入球

[麻煩大家幫手share出去]
新登記

電子表格傳送門->
實體表格傳送門-> 各區民政事務處

或公共屋邨辦事處

或選舉事務處(香港灣仔港灣道25號海港中心10樓/九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓)

交表

如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

以經登記咗都要去查下啲資料啱唔啱

或者打電話28911001 > 1 > 2去查 扮工時間9-6

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[/麻煩大家幫手share出去]

幾撚高質